揀一個自己鍾意既人 定鍾意自己既人？

搵到個自己鍾意既 佢又鍾意你當然最好啦
但全香港七百萬人 同你年紀相差上下1年既人有大約二十萬人 個機會有幾大？
當你追條女 但佢冇揀你
呢個時候你會話佢臭雞 唔識睇人 放棄一個真心鍾意佢既人 剩係識搵啲渣男
但你有冇諗過 佢都係揀一個自己鍾意既人